點解男人自慰叫打飛機？

點解一定係飛機？
唔可以係火箭？

因為女人自慰叫做摔碟

點解一定係摔碟？
唔可以係摔碗？

因為男人自慰叫做打飛機

導盲犬

大炮射擊擊落天上既飛機

點解要叫摔碟，唔叫摔角？

點解要叫摔角，唔叫摔跤？

又接龍 戇鳩少陣啦屌

任嗌架喎

係個口到！

喺隻手到！

條撚準備

因為條野硬到好似飛機咁
大到好似飛機咁
但樓主只能叫做打手槍

點解又手槍又飛機

因為以前啲軍人用高射炮射啲飛機落嚟
然後啲人覺得個動作好似,所以叫打飛機

點解女人叫打潛艇?